（狗鐵）出左閘查飛 有冇試過話係買單程票？

出左閘先查飛 有冇試過話係買單程票？冇飛/八達通佢仲點查？
搭9鐵係唔岩，但用盡佢資源
屌9查飛狗！！！！
一世做狗下世做狗

幫推 唔知
Btw下次睇清楚先出閘

俾人斷正就無謂狡辯啦
搭番一個月都回返本

有諗過
甚至話只係經過無出入過個閘
不過未試過

出左閘點解仲唔跑走仲乖乖停低比佢查飛？

YK Team喺呢個情景會屈你無票乘車

真

唔夠膽 驚佢捉得番

冇架啦 樓豬乖乖地交500啦

用盡佢資源，你唔衝入啲藍店食霸王餐？
搵個咁冠冕堂皇嘅藉口嚟美化自己
又窮又細膽又要扮黃

跑啦，仲講

岩岩試完 屈9我無飛 迫我俾5舊

比左？

夾左入office ，焗住俾

閘附近有cam你就仲大獲

肯定有

出閘如果著波鞋+熟路一定直接跑

衝走